17:05 民建聯於盛康選區 用大聲公幫候選人拉票

可以點對付

有埋message

投訴有人意圖襲擊